交友app啲人忽冷忽熱

本身已經傾咗幾個禮拜 傾得好地地
又話會再約我出嚟 冇咗呢一回事
有時我講嘅嘢已經表達左我冇約炮嘅意思
即刻唔覆我
（我好掛住你把聲啊）

現實生活又係咁交友app又係咁 次次有咗好感之後被冷漠 咁嘅循環好撚攰呀屌 哎我放棄追求愛情啦
睇來我今個聖誕又係lonely聖誕
容許我係感情台叫下春啦！

利申 真絲打

冇得屌仲搵咩

同時同幾個傾,
第二個比佢屌咪唔理你先

有啲唔開心添

想屌

邊個

約炮應該唔會嘥幾星期同你傾
係咪你講到拍左拖都唔扑得呀
又或者見完面覺得唔啱掛

我早排近交友app 識個女仔傾左好耐，覺得同佢幾夾，約出來見左幾次之後開始少嘢講，最後已讀不回

好掛住佢

利申死毒撚

冇囉 佢前兩日仲話會約我 不過到而家都冇咗下文我又唔敢搵佢 因為我成日都主動搵佢 睇吓過多兩日點
希望佢真係忙啦 不過屌會唔會忙到連msg都唔復㗎

咁佢應該係搵到佢認為比你更加好嘅對象
希望唔係啦！

自問樣高質
都係冇乜女理我

現實世界定係交友app？

Tg me hugo1991

Both

連登pm算啦

你性格點㗎？幾高？

身高係短板
冇女係因為工程
性格幽默

你都唔俾你條仔扑？

我唔識點樣pm

我會
早上起身攰 唔禁電話
返工期間又冇點禁
放工撘車又想放空一陣
結果每日都係好夜先醒起要覆人

你錯了！！！
就係因為靚女所以啲正常男仔冇自信唔敢溝
反而係啲有自信嘅死MK死纏爛打

hugo1991

見完話會再約?
主動啲問佢幾時得閒囉 可能真係忙
忙緊同其他女傾計

你地用咩交友app

咁一個有自信嘅正常人係咪MK

冇話唔扑 咁扑嘢之前都要了解吓對方做咗情侶先得㗎
唔係見到男人就擘開雙腳㗎嘛

有得屌就消失仲好 廢事過幾月上報俾人屈老強

你對有好感嘅女仔都係咁？

Hmd

唔係 不過我見親啲MK都好有自信

絲打 想問下你 個男仔約你做咩 你會肯出？
睇戲 or 食個飯 哩d 行野 你會出嗎？

係過份自信

即係見完面發覺你唔係佢想要既人囉 咪慢慢淡出

Hmd 呢啲app
啲女好難溝通
佢地太多選擇

冇話自己靚嘅 周圍啲人咁讚我咋嘛 有時都會有男仔追
不過自問唔覺得自己靚女

如果個男仔好窮同住公屋你介唔介意？

食飯咋
可能如果第二次出街咁睇戲食飯都可以
不過飲酒就不了不了

條仔好令仔？

我都好掛住唔敢再撩佢講嘢，搞到好無尊嚴咁（已經好無尊嚴了）

不過我哋反而係見完面之後好多嘢傾 都係依幾日佢慢慢淡出

巴打點解咁講？

唔太岩傾就俾人一野走
玩到灰

佢有上進心咪得囉 個樣見得人 正常身形okay ah
靚仔同大隻就一定加分

你咁樣真係好容易令到啲女以為你對佢哋冇興趣 唔會再俾機會你 你返咩工咁辛苦啊

唔係 正常樣啦 不過鍾意佢把聲咁囉

或者佢最近搵到個更好既人呢 玩app呢d平常心就算
之前試過2次約出黎食完飯就冇再搵大家

looool 做咩自爆TG

幾歲

好明白你
我哋即刻聽返陳柏宇嘅尊嚴好冇！！

我上年和你唱聖誕咪就係自己一個 有排都未完。。

Okay

交友app=快食文化

講到好似有得你揀咁

有冇諗過我呢啲工程狗要靠呢啲識女

佢20尾

咁自此之後你有冇繼續玩交友app？

你留tg先tg到你架
唔係要我撞你tg吖嘛

乜依家啲人玩Apps都咁認真㗎咩

慘慘

笑撚死

真毒可悲

我做任何野都好認真㗎～～

冇啦 始終用正常途徑會易識返背景相近既人

做其他嘢認真係好事 感情就未必啦

試吓參加多啲戶外玩嘅活動lor

邊有咁容易
平時全男世界又真係玩一個活動就同到女仔熟咩

「誰先認真就輸」
現代社會搵個正常嘅拍拖都好難

樓主肯定唔靚，唔係點會忽冷忽熱

佢之前個Post

喺交友app識人，應該點樣慢慢發展落去？

做乜咁留意我姐

樓主之前唔聽人講，而家俾player玩到沉曬船開post叫春

佢好有禮貌

係囉呵

我約咗個喺 apps 識嘅女仔下下個星期見喇喎

[Tg] 放低TG就會有人搵? (98)

假架
冇人會搵

我都係想認真搵番個
上一次拍拖係好耐之前的事

覺得交友app 好難真係搵到
個個都速食
除非你好撚靚仔又有錢又高
唔係都搵唔到真心拍拖女仔
大佬大把人有屈機條件
幾時輪到你

自問都好努力build up 自己

Whatever
試過問朋友介紹 最後唔岩
上網識 都無收穫

不過都唔想放棄住
灰係有灰灰地
但再試緊擴大個圈子

不要再花時間和心機在我身上了，我不值得在你心裏佔一點位置🤧🤧🤧🤧，我希望你可以找到更好的！

係app 識咗個人，出嚟食飯兩次，覺得傾得幾開心，佢話下次再約飲酒
但佢覆我msg 嘅間隔係24+hours 根本係拎我嚟sip 時間但我已經沉船

入面9成9係巴

係囉我覺得交app搵唔到個會想認真嘅對象
個個都係想約炮約炮約

冇得屌做乜搵你

擺到明啦 有心一陣就覆你啦

其實都多人搵，傾唔傾得長另一回事
女朋女tg識

你點樣擴大個圈子？咁你有冇繼續玩交友app??

你係巴定係絲？
Can I give u a hug

真係純交友唔好用呢個app喇
用呢個應該都約炮多

做工程都有時間識女？

樣高質嗰part係唔係幽默緊

可能佢想試咗frd前性行為先

咁應該用咩app? hmd連樣都見唔到
啲人係咪傻㗎 約炮唔用其他app...

Gay

Gay你老母 真絲

搭多d 自己興趣既人脈？

例如你中意行山 睇下有無朋友有玩
就跟佢玩 再拉多d 各自人玩

同join 動物義工 利申真係中意同想幫動物

仲有玩 不過已經無咩心機
之前識左個認真絲傾左幾日
咩都傾
但後尾又keep唔到
可能我唔係周杰倫掛 又無佢咁才華洋溢
個個女都想識佢啦
把口又唔夠mk仔叻

我諗 我都係岩真人識多d

cmb出下樣囉

玩 app 最忌太認真.
easy come easy go
一個無了搵過第個傾都係一樣
傾左幾星期當賺左架啦

我好熱情

咁真係恭喜你啦巴打 要繼續幸福落去啊

我都覺得呢個比較好
因為你註冊嘅時候要寫好多資料，同埋每日限左swipe嘅數量，食快餐嘅人應該冇咁好心機

我都深有體會

男女都係咁easy come easy go
當你以為個女仔係乖乖女想認真呢佢又會走咗去
明明都做哂情侶野

同時溝緊十幾件囉，咁都唔明

我都係easy come easy go wo
Easy 左幾十個

但你既最終purpose 係搵拍拖
你easy come 人 人地都會feel到
隨時easy go

咁犀利食咗十件！？

個種係咁搵新人其實有少少攰
係咁chat 新人
一個月一千個都得既
唔洗比心機經營自己 實得

巴打你真係幽默
樣高質

乜野 係chat feel到大家唔岩 就quit

Ohhh 同好多人傾偈好心攰㗎喎

自己控制注碼啦
切忌訓身

我玩果排其實岩岩散左
頂唔緊生活無左忽
都係想搵人 text 下填補翻
拍唔拍拖順其自然
最後獲得 text buddy 一個真係
咁就兩年了

我唔知原來hmd 係狗公app🥺

係app 到人揀你 你揀人
其實係絲既話 正常都好多仔match你
呢個唔掂咪下個囉 切勿認真啊交友app

咁我真係好撚想搵番個
我唔想第時大個speed dating

正常鐘意唔會唔覆la有野忙會交待

同好多人傾偈好心攰

有緣見到同你講

係 玩APP 真係要放鬆啲
絲打你都會簡人啦 唔係個個男仔都受溝啦
咁男既都可以咁

我覺得要調整左個心態先
雖然有啲難 但你試下用一個打發時間既心態去玩
等自己冇咁投入係同一個人身上

你又未見過我
俾啲論證嚟聽下點解我唔高質

我返工得小朋友咋

幼教？
工程嘅絕對

唔係wor，真係有人搵我，最後我太忙覆得慢比人block左我

Tg me @hugo1991

類似！好多時得我一個對住幾個小朋友

等左幾耐先有

遲覆都唔洗Block啊

避開左個ONS男
應該覺得自己好彩先係

最仆街係扮認真搵伴但其實搵SP，搞完就消失

最緊要明買明賣姐

尤其係hmd 啲男仔 約炮比例好似最高

You tg me first
Tg @hugo1991

學前？

靚女但毒 無途徑識人

我唔玩既 唔玩交友app
頂多就放低tg 但其實邊度都係咁
都係忽冷忽熱

所以覺得一定要一齊之前知道佢基本資料 加佢ig fb

又係勁多ptgf 搵食 又車河 相反tinder 明買明賣

你個post上左熱門

去到邊都睇樣

唔玩啦唔玩交友app 我佛係算吧啦

。。毒既話難搞 但靚女就去下活動
玩app就祝你好運

正確回應

咁係架啦 傾到咁上下交換ig 見佢冇咩心機覆 就知咩事

可能溝緊好多女 溝到其中一個 咪無覆你

呢個世界就係忽泠忽熱

Hmd 有ptgf 都係第一次聽

應該話係delete 左，唔知算唔算 block

大家一齊討論下囉

垃圾

殘酷的世界

一個鐘，不過得一個人有搵我

見過啲女 話咩想搵零用錢

總有一個人係岩傾既 不過果個人同你講做chat fd

Just lucky

咁唔會尷尬嘅咩？已經交換IG

Post喺第一二頁會多好多，仲要隔咗好耐都會有人add

發覺hmd無咩好人/好嘅人
cmb/hinge實際啲

緣份未到，我覺得上網識都係
我男朋友都係我dl 咗app兩日就識咗，佢都係dl 咗幾日，傾咗幾日出嚟食飯，本身當識個朋友咁傾

我都明白

試過沖完涼翻嚟就唔見左

我女朋友之前係一星期覆我一次

唔會啊 ig 個個大把follow la 咪又係唔識 有理佢地咩
我見對方 hea覆 接唔到我就會放棄

pmed
plz check

你哋係用咩app識㗎？

下次再試吓先

依個誇張咗。。
最後點？

Where?

所以啲女好高竇

我係絲 我係被退出個個

我都想啲人可以長傾

我都想

你用咩apps？

我反而覺得要一次過傾咁多個 先發現邊個岩傾啲

冇出現過

女仔易
男仔難

Cls

次次都quit?

易? 易 我就唔會俾佢忽冷忽熱啦

同你一樣
被quit

因為得player先吸引到你
好嘅男仔你係多數都唔理

下個啦 係女已經比男既易啲架啦

sad but true
唔好話冇好男仔 有果陣又話悶

依句好似好有道理喎
你覺得點樣先可以稱呼為好嘅男仔？

咪係女人就係犯賤

不過有時覺得有個好矛盾既位就係 男仔問做緊咩 女仔又覺得好hea 好快 quit
係男仔角度又會覺得唔問就開唔到話題

起碼唔會用言語上吸引你
會有內涵

我已經係開得好好
一直都好正常咁傾都係被quit

衰唔夠第二個好

2月29開咗啲咩po呀

我覺得上網識人
好多都只比最好果面你睇
約出來都係娛樂活動多實開心架
但應該唔夠時間知對方性格/缺點係點
絲打報下興趣班識人好似安全d

利: 玩左陣tinder唔想玩, 好似大海撈針咁

T 字頭嗰個，但我知好多都係約炮所以要小心，我唔會擺相同俾相，有啲男仔問我拎相我都唔會俾，有誠意傾就會留低

呢個app真係好難玩悶少少已經再見

Hmd 好似比人攝時間用 一日唔轉app都唔會建立到關係

身邊啲同事大把靚仔
佢地就係因為工程先冇女
有啲都就考到工程師牌

有啊不過而家疫情咁樣真係好難出嚟繼續玩興趣班

因為佢地無用冷暖變頻機⋯

交友app可以認真玩架咩

太快問又會俾人quit

梗係可以啦 我就係其中一個例子

可能我冇啲女仔咁高竇我成日都好快比tg

俾佢哋電話號碼我

希望之後會遇到你

冇佢地電話

傻啦
啲師傅先係藍姐
工程師多數黃
唔好屈得就屈

冇啦 我係tinder 識左男朋友 都拍左8個月了

有人搵
不過大個有九個都唔啱傾 對方又悶
本身想傾都冇心傾啦

我fd都識到
男女都係初戀嚟

仲要唔蒲唔飲酒

報咩興趣班?
我覺得可以報語文，考到級可以claim持續進修基金
會識到好多人，上堂又多題目講
但我太內向，上完一個級就斷曬聯絡

基本上打工嘅多數都係黃

係咁嫁啦，邊個好傾咪同邊個傾

識咁多老闆，有料
得閒介紹啲好pay job

玩左tinder先發覺其實唔係想像中咁多人會約炮
仲多正常人過hmd

同現任響交友app識

利申 同居緊

你見到啲咩just for fun yolo 個啲 唔match就得

恭喜你呀絲打

我身邊都聽到唔少嘅例子不過真係少嘅

打扙果陣
公司派左個黑口罩擋煙

有問過偷食啲人點解要用HMD
佢哋話HMD冇樣睇
冇咁易比識嘅人知佢玩Apps偷食

傾咗三個月，每都係一星期傾幾句，最後佢約我出黎，之後一齊咗

經一事長一智 我開頭都係勁易沉船
跌下跌下就調整好自己心態 我玩app都唔諗住識男朋友
傾下傾下就自然一齊左了 你都要加油

傾傾吓計 無端端話自己唔會約炮
講到嗰男仔實係呃食
覺得人人都想屌自己
俾人自視過高的感覺
任何好仔都俾你嚇走啦

識咗幾耐就一齊咗？

你有咩做？

忽冷忽熱，player嚟

咁都得
曾經有一排真係好想搵人傾計 又唔想同識既人講
有諗過down hmd 傾完就quit冇手尾跟但都過唔到自己個關 冇dl

sad but true

出咗一次街之後一齊咗？
邊個話一齊㗎？你定係佢？

原來係咁

搵多幾個磨練下

行行吓街大家痴得好近，咁就拖住咗
成件事發生得好突然

拖住左就一齊？ 有冇共識㗎？有冇問清楚？

我就淨係APP冇人理

又話無咸濕野 我當你純同伴咋 點解要搞我

呢啲要問架咩？

咁始終有啲人覺得做晒所有情侶嘅嘢都唔一定係情侶
樓上啱啱先有人講起

好似一個月多啲 而家都一年

咁你哋傾到兩三個禮拜嗰陣係咪日日都傾偈？

好難唔日日傾
大家都對大家有feel

真理!

就爭個主動就一齊㗎啦

你有無問佢點解會一星期先覆得你一次

應承咗某個日子扑嘢但扑嘢前一日canceled

我都試過咁情況
不過我係巴
仲諗住同個女仔會一齊,唉
佢突然唔講野同HEA我就冇搵佢啦
本來24小時除左訓覺佢都有野講
都幾關心我
我到而家都唔知發生咩事咁

識咗個女仔3個星期
每日都傾計 同埋見過3次
開始發覺自己有啲鍾意佢...
點算好

巴打我都一樣
做工程識唔倒女仔
有頭髮邊個想食咖哩

Why?

怪你過份美麗
如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

無得屌即冷
呢 d 唔係叫忽冷忽熱
係策略性咁熱

咁你好難入位喎

啲人成日話出多啲活動

咁簡單就好

平時係現實幾正經男人上網多數都想甜
就算表面上傾計唔甜都係想約到出黎
本身甜唔係錯 只係啲app女佔盡優勢
所以規則一面倒佢地定 佢哋話甜錯就係錯 你男就要跟
女好憎甜但又得益於男人甜先令到佢地優勢咁大可以一個揀幾十個
最乞人憎係唔少女人好雙重標準 自己外協就得人地甜就唔得
睇人外表即係咸濕啦?
最托柒一定係個啲乜外協走甜唔約
可以見到有啲女人真係毫無邏輯可言
有外表就更加易搵到女甜 洗搵你依個仲要走甜嘅?
第二唔約咁外協黎仲乜
第三又冇得約又冇得傾甜咁搵你傾托?
去連登傾算啦
啲女人成日一廂情願覺得男人好大興趣同佢地傾所謂正常野

次次出嚟都係肥婆
d相就靚到仆街
玩玩下都心淡啦

的確好多人係呃西屌
但呢d嘢擺心就得
你唔能夠表達出你有懷疑的心態
好男仔感覺到你有懷疑的心態就會覺得你太複雜唔夠pure

玩交友app
女既搵有錢仔
男既呃蝦條
玩下咪算囉
咁多app
大把女啦

我鳩傾咗2年，冇啦啦一齊咗

玩交友app上心同叫雞沉船一樣咁撚on9

當然好多女以為咁做就篩走哂啲所謂咸人係過份天真
但有啲女係話咁我講明都係唔想哂對方時間者如果佢有咁嘅目的
看似合情合理 但換位思考就明 女唔會想男問你係咪要有錢仔架

呢個真

係
因為其實咩活動都總有果D女咁
睇好唔好彩

佢地唔記得左
人揀佢佢揀人
莫道你在選擇人人亦能選擇你

我試過兩次
真心怕左
但有一個少肥接受倒
但係佢突然消失左咁
唉,以為終於搵倒

女係交友app嘅優勢等於夢魔係夢實力倍增咁
只要係女上到去都可以打橫行
人揀佢佢揀人根本係依啲極端情況下成立唔到
佢哋係幾十/幾百個揀一個，男就係同好多個爭一個
所以佢地先咁串要男單方而就哂佢地，唔會諗點樣就返男
唔滿意呀？未唔好傾，大把人排緊隊

我明
所以個女仔我都冇再搵

我對佢真心既
佢唔要就算
男人就是拎得起放得低

男人玩依啲只能用無奈黎形容
由唔搵靚女得啦掛到普通都要求高
到最後縮到唉少肥都照殺
所以多數男人目標變左少肥
跟住少肥見咁多人搵覺得可以揀更好連少肥都要求高
最後連肥婆都會有唔少市場
我聽唔少人講過反而係比所謂少肥個啲人封鎖
所以會睇到唔少係寫少肥唔靚但外協咁反智嘅野
你好難想像以前果個年代應該係你嫌佢嘅人變左佢嫌返你

未出火好熱情
出完火無心情

出呢玩係咁架啦
忽冷忽熱先安全

係交友app係女主導下幾乎只會單方面批評男點樣衰
根本唔會點聚焦個啲女嘅惡劣行為
你所講嘅照騙其實好唔道德
但啲女只會放大啲男約炮點樣衰
如果約炮唔係呃係講明點都比你呃人有道德掛

至於你話點解多數即封唔講聲
咁佢地動輒都幾十人排緊隊 冇你就下一個 自然唔洗尊重你
你呢啲係現實吃香嘅人都搞成咁證明我都冇誇大
或者更可以話情況比想像中惡劣
佢地咁多人選你要嬴哂佢地唔現實
以前會有啲連登仔好膚淺話你樣衰先比人嫌

以前係學校佢係要求你理佢個啲
變左依家你要當佢係女神卑微咁求覆一句
你會係人都癲 心諗個世界點解差左咁遠
比靚女嫌都話 最慘係比呢啲差自己一截嘅嫌

好慘 所以我都無玩 真係來得快 走得快
専注番日常生活 隨緣好過

隨緣咗好耐 亦都單身咗好耐
我諗我都係同愛情無緣

i know that feel
無緣就未必 可能你錯過啲機會

點樣先可以令自己冇咁唔開心啊

咁有冇試吓食肥妹？

我想問對方七個月都keep 到日日有覆你msg ？點樣無fade out?

一個星期先覆幾句，你唔會覺得佢無誠意咩？定佢有講消楚自己覆人嘅習慣係咁😂

樓主之前又話今年唔使lonely聖誕

我話可能姐

如果有巴絲打打想識下朋友就想去睇吓
黃色交友圈

曬氣啦屌
以前試過有女仔fd出post根本個個page都係同一班狗公搵食
試過下befrdok, love_seeking, connect _to_fate嘅admin算比較有禮貌
其他10年都唔覆一次然後tum鳩你買vip入wtsapp grp都on99
入到grp又定期清人唔課金比佢搞party room聚會又踢鳩你
而家就算搵都搵開咗幾年嘅page
新興果堆又要相又要電話乜乜柒柒都唔知有冇狗放蛇起底

做自己有興趣既野 努力去做
app就停一排先啦

因為佢返工真係好撚忙

覺，但覺得佢講野好有趣，傾計唔公式化，所以我都想 keep 住傾

但佢對你唔係

你嘅不幸係我嘅快樂 咒死你炒車

C打記得你之前個post先話會留返個處俾老公，但玩約炮app撞著個約炮人又留戀，點得架俾啲堅持啦

絲打不如同我拍拖

其實唔係真係咁多女仔會介意男仔係咪好窮住公屋
大把人住公屋啦 睇少啲連登歪理

唉，以前失敗得多，結果唯有轉戰台灣

變左深夜放負台

乜嘢留返個處俾老公啊 我係話淨係想同**男朋友**扑嘢

你試吓再提醒佢囉！可能佢真係唔記得咗

你就好la

傾左一年 原來只係chat fd

唔識ps裝甲係輸洩過人 男最多咪失真2成 女既有8成都偷笑

利申: 好男仔

留tg

@hugo1991

我留俾你

留啦

只要唔係樣衰 男人都會讚靚
9up兩句是沒有成本的

你個名

係咪你樣衰？

的確男都有份做成佢地個優勢，除非啲男全部寧願叫雞唔玩依啲，但依樣野又冇可能，現實識嘅話好多人都圈子有限，又疫情更加靠呢啲，加上玩過app嘅女體驗過比人圍後只會係現實到提高好多要求

男女雙方付出同回報極度懸殊，係女都可以1揀100，當你脫穎而出到都只係得個麻麻地樣，話題又唔搵又可以挑剔人點樣講野差，自己唔講野搞到要男你問我答又嫌人問問問，講野唔夠短又嫌話唔想用腦，要單方面關注哂佢哋喜好感受，冇佢地會理你感受，一句彈埋黎我大把人搵ko你

今年你又傻的嗎自己一個人過聖誕節啊？

上年都有一班手足陪 今年可能真係得自己一個

屌你老母

好多人followers 都大把唔識嘅人啦

已經玩到灰

你遇上啲咩問題

依個真 依方面男誠實過女好多
不過佢地佔絕對優勢下擺到明ps你都吹佢唔脹
就算醜好多只要唔係男扮女係真女就得
照樣都會幾十人幾百人搵佢 是否悲衰

so sad 。。你去放低tg post揾下人add？ 女仔應該易揾人架

想知樓豬幾歲

交換左ig 慢慢就冷左

睇完相唔啱

收皮啦你 你咪又係咁 臭雞

我20頭

自己ig無咩相 都唔知換唔換好

我點樣啊？？

算啦，一陣人哋unfollow咪仲柒

啲女無興趣就講埋依啲

我就係落搭個個

咁你點解唔擺自己啲相入去？

搵我囉

係我樣衰 都係我唔好

樣衰唔係問題 學會打扮更加更重要
快啲做運動操大隻啦

你仲會唔會再搵佢？

我本身都係齋傾，本身年幾淨係見過一次

唔係揾唔揾 而係佢講野 好難接

其實係有傾蓋如故嘅人，但當然亦都有可能係自己一廂情願。之前無意中識過一個，亦都係唯一一個。

大都好物不堅牢，彩雲易散琉璃脆。

勿認真，照下塊鏡先

有人叫過我操大隻
我就諗住學煮野吃 準備自己過

咁傾來又唔見 不如唔好傾

咁係你自己放棄你自己 你都唔比機會自己 人哋點俾機會你？

咁又冇放棄 只係放棄左玩app

你會唔會都係lonely聖誕？

用交友 app
冇約炮嘅意思
仲睬你咩

我嗰陣係純粹當有個人吹下水就算
佢而家同我講返嗰陣第一次見完尷到佢諗住唔會再見

咁玩交友app嘅都仲有啲搵認真㗎嘛 like.....me

痴線又推到上熱門

唔係剩係關低質女事
冇咁差個啲見差嘅都可以咁只會更提高要求
即係成條curve拉高哂
30分要求>60 50要>80 到80個啲已經唔知想點

小弟單身
總係覺得現實識人會好好多
例如Join下興趣班或者做義工
交友App 始終會令人沉迷
越玩越頹

以前舊時代溝女係好容易
依家新時代......女人容易當你係狗公

之前失戀以為app可以彌補下d空虛感 點知玩完仲空虛 個個都係講幾句就唔覆 明明講個時好多野講都可以講講下冇左影 又勁多都係想sale你
而家都係得閒就玩下

失戀個陣諗住搵個人可以令自己忘記痛楚
結果發現自己根本無興趣無動力去識人

會...今年睇怕都係咁過

要陪老婆 唔得閒

係大家都dead sir ?

個問題係咩都無

身同感受
想問巴打邊度有得參加義工？

咁你最後點樣走出痛苦

攬攬

冇嘢講我廢事dead air就夾硬揾嘢講之後佢就求其應，其實而家同佢都成日dead air冇嘢講

我都想參加義工
但唔知邊度搵
想報興趣班友又驚第四波疫情又搞到收皮

exac7ly 而家已經算9數 冇女咪冇女 多左自己時間都唔係唔好

唔知道有冇人同感

以前舊時代溝女係好容易
依家新時代......女人容易當你係狗公

電話thx

都好

你依家都夠哂幽默

其實女仔有時唔開新話題 得你一個男人係咁開都係冇用

係 如果個女老馮要你開話題自己得個答字仲要答得一兩句我勸你可以唔使晒時間

上網識人好多都係咁，淨係等人開話題之後就會覺得悶跟住就唔傾
Player講嘢咪吸引囉

你幾歲？？

Tg la
Tg me @hugo1991

26

sor 我講野係悶 ...

+1
我都放棄咗

利申：拍過三次

唔計中國男人扮個啲，因為依家好多人失業，sale美容保險之類少左好多，但取而代之多左好多直接黎app sale sex，心諗比得錢黎交友app托呀，當然其他女人點會理自己啲同類點衰，繼續講啲男人點樣懷有目的／想約炮

交友比人sale已經興，ok假意add下你睇下乜料，點知連賣sex都衰過人，電子sex？乜都唔想付出又收到貴一貴個隻，留意下依排多左好多依啲女，問個價仲嚇死你，佢老味600蚊傾電話半粒鐘，如果當佢可以1q會係幾錢？仲要話自己超多人接唔停手，嘩咁一個月幾百萬都得啦仲洗上交友app兜生意，唔通有人會話自己冇生意架乜，但唔排除有水魚男真係幫襯過呢啲人佢地先開咁嘅on9價

有時真係諗香港男人前世做錯乜事，好難諗到有乜地方會咁，明明大家各取所需比女話當人免費雞，好啦到你肯比錢啲所謂ptgf又開天殺價，依家進化到電子sex就收ptgf價

Let’s hope I can meet you one day

電子sex 笑死咩

No la
順其自然就好

that’s why “hope” only. I’ll leave everything in the hands of god

無計 hmd呢個app真係癡癡地線
有班溝開女既搵食狗公係度不斷推高條curve搞到交友app變交配app
太多女得40分姿色甚至乜撚6x kg樣靚肥婆都叫價叫到80分
稍微靚少少果班直程要有車有樓靚仔高大大隻
你試下出旺區走轉根本大部分情侶都''門當戶對''
個app完全同現實平衡時空睇得多都壞腦
match過接近20個女仔暫時keep到4個係仲有計傾
其他就算佢invite先都好
班女把口好似鑲金咁要傾家產先會SO下你
想搵個正正常常女仔傾下都難

都係個句太多人搵老奉要開話題，我肯應你都皇恩浩蕩仲咁多要求，對一個唔開話題只回單字嘅人可以點識講野？佢地對靚仔未會即刻唔同哂。我識有個初頭係咁，先講好多人chur佢好煩，跟住冇啦啦講到佢中意個條友就由單字變一輪嘴，當我冇到咁，不過算啦當聽故仔，佢話個男已經去到好惡咁鬧佢話唔好再騷擾，即係chur到好甘先會咁，連男chur女都唔會去到咁嘅程度，只係女人係app嘅優勢唔多機會chur到人先覺得男人煩啲者，以為女人怕男人chur所以佢唔會chur返人只係笑話

冇可能架wo
女玩交友app一日成百個message 咁都搵唔到？

我無咩靚相

我淨係同嗰個人傾偈冇同其他人傾
我都知我可以不過我唔想 I’m a piece of shit

寧缺勿濫係啱既
唔試下現實搵男仔？

我圈子多女仔 同埋得MK狗公埋身

如果原本傾得好地地 互flirt緊
但對方突然剩係覆個emoji俾你

你地會已讀定夾硬搵嘢講繼續傾？

咁係完咗個topic姐？
咪傾其他嘢囉？

最後果句個意境幾值得玩味

句嘢好正

其實平時同佢都無咩嘢傾，係互flirt下
所以都唔知有咩好傾

沉日佢剩係覆emoji，我嬲鳩就已讀咗佢，佢又無搵返我
而家好掛住佢，但我又唔忿氣要我搵返佢講嘢。

屌 我好似好小氣咁

啱啱睇過原本意思好似係哀悼一個女仔香消玉殞

係真係好小氣，有乜好嬲

未走出痛苦
經歷緊
上個禮拜既事

我都唔知點解，可能覺得佢Hea覆我
因為我平時都唔會咁覆人，驚人地覺得我hea佢

其實我硬係覺得佢係player
自己又沉沉地，好驚咁樣落去會沉到出唔返嚟
但係互flirt個種feel又好正...

我自己都好矛盾

As a hehe
我都可能想用交友app
但一定好多人都只係想搞野
你既例子大大力印證我既想法

咁hehe點搵食啊

又係既…
但我心如明鏡
想係交友app想識到拍拖
跟本無可能
又無人格同背景保證

我竟然追晒咁多個留言

玩左半年得個吉

仔黎架喎diu

好少少嘅咪扮同你拍一陣拖囉

矛錯
大把黑心人類

潔身自愛丫 用交友app好冇癮

從來未用
但感覺好寂寞…

用咗一陣已經唔想用
睇多幾集動漫好過
入面d人都唔正常

好想係身邊既人揀
但一係就直，一係就外貌未必接受到

我識嘅人個樣都好柒 雖然我都好柒

唉望見d身邊各類好仔
點解我無得要…

出去join下活動已經識到人，交友app留返俾啲搵食嘅人啦

都係真人識人算

慢慢等時間安排 已經單身左就3年
想揾條仔攬下都咁難 我唔係想做SP丫

但問題係時間上我已經母胎單身23年…

約過一次
住附近既
之後冇下文
Howyoudata識既

最尾Del走我

咁又真係誇張左 係咪有人對你示好 但係你get唔到

咁你點解唔搵返佢？

Ohhh...

有個bi同我講過話少少中意我
結果轉過頭話忘記唔到以前識既女仔
屌

大家都啱啱dl app會容易啲一齊

之後只要雙方有一個玩得app耐都唔會傾得太認真

on9忘記唔到仲要溝女 厹

me boi he boi

佢應該只係想被我屌
知道我唔想咁做住
佢就收晒皮
屌垃撚圾

呢個就同我情況有d似
屌屌屌

交友app係咪只係用嚟做生意
或者用嚟交下炮友

純友誼有冇可能？

樓豬係女？
交友apps唔約炮就88你

4月果陣識左個女仔 佢冇擺相 咁我又冇咩所謂 咪照講囉 傾左2星期幾好傾 跟住佢話想del app就轉左tg 知佢係認真想識另一半 一開頭知佢同我同埋另一個男仔交換左tg

我有問過佢點解搵我 佢話睇我樣覺得似認真搵另一半 其實我有諗過約佢 但係佢似鐘意另外個男仔多啲 所以我都唔知點算好 打算都係傾住計先

去到5月我放大假 佢問我點解唔約佢 其實係因為我覺得佢似鐘意另外個男仔多啲 講到佢好好咁（當然我冇咁講）

到我打算約佢 佢又話自己好樣衰 唔敢出 我都話做住朋友姐 唔使睇樣 跟住又話自己肥（佢150/44kg) 我覺得還好啦 跟住就慢慢越少野講

去到7月我都係一個月咁上下問佢過成點同有冇約另外個男仔出黎（佢都唔敢約另外個男仔 話做朋友就心足）最後我都係問佢過成點 佢已經已讀不回我

Sor for1999 純粹想呻下 覺得有啲可惜咁

又呃鳩人

搵我同你傾bro

我追你丫

利申 真有棍絲

絲打hmd咩名?等我搵你

唔約炮玩交友APP做乜

妳英文名係咪C開頭

Karen

我打咗 「鍾意大過我嘅男仔」

搵認真囉

唔係

你俾Karen忽冷忽熱?

係囉

一早講到明約炮 係一種尊重
好過扮晒嘢呃你感情 即棄

同埋我想講 約炮又唔係強姦
男女都可以先認識下
再決定say yes/say no
唔ok 都可以做fd啫

睇完 我都sad埋

咪就係

真係好無引
玩app 玩到

一早就應該要約，機會過咗就冇
人哋都調返轉問你啦

個個都有自己生活㗎啦 好似你咁得閒咩 又唔係同你有親

係 其實傾幾耐就要約

暫時唔見你,我打左你個名,留意下

不過本巴接受唔到SP
覺得好無安全感
好怪

你搵我做咩

認識...

咩依家咁多人揾認真拍拖架咩?

係...岩傾先講啦...

我都唔見你

..諗起都驚 say個hi 就走左 油面畫

我較番maximun distance先..雖然好似係廢既

算啦 放棄了

我見到喎
可能巴打你無緣份

sad

啱傾有興趣咪試吓約

不了 因為我是lonely聖誕

你可以考慮重陽唔lonely

連登大把人一齊陪你lonely Christmas

連登有愛

屌你老母，有我地依啲專一毒撚你唔要，抵死啦臭雞

大家好有愛

你依啲專一嘅毒撚都冇搵我！

keep住有間唔中玩下
出黎見面嘅起碼過二十個
有7個唔同國藉
有一個係認真拍拖
有幾個了解咗之後有扑嘢
有幾個出咗黎之後冇下文 然後做咗朋友
其餘嘅就淡化
通常呢啲都係傾一日左右就約
如果唔應約就唔會繼續投資時間落去

唔知真係以為自己開緊post...
樓主個對象係邊識..

食咁多條女唔怪之你個名叫做chef

其實我唔係為約炮
想搵女朋友

咁都無端端俾你食咗幾件

情到濃時咪做愛做嘅事
但搵一個啱自己性格嘅人拍拖好難

咁我祝你好運啦 祝你今年聖誕唔係一個人過

睇怕都係
雖則我對xmas冇感覺

Pm ok? 咁就可以少兩個人過 lonely Christmas

岩
樓主請左人食檸檬，仲好意思話人唔理你！

會唔會係佢遇到個比你更啱傾嘅人？

依家仲係咪一星期幾句？

真係有人會信有咁忙?

連登感情台大把人陪我哋

好！我要做gym

SAD BUT TRUE

我覺得以前ICQ年代真係好好
果時D女又純D冇而家咁複雜又要求多

一齊咗之後就覆密咗好多

加油啊絲打
係你嘅 始終都係你 兜兜轉傳都會返嚟你身邊

絲打你依句真係好啱聽

至弊我到左呢個年齡,3十尾
好多FD都結晒婚唔再後生時咁多活動呢
活動都冇咩啦陰公

因為我自己都好相信呢句

玩交友app就等於落蘭桂坊
一人撩幾百個，仲要無人知
點解有人會FF搵到真愛

無錯
先小人後君子

但現實係無嘅，做幾多改變自己最後都唔會開花結果，都係唔洗免強。

只係系統設計上唔能夠令女方一揀百所以先冇咁複雜，男女人數比例無咁懸殊，唔會有機會無視自身條件無限制高要求，更何況當時風氣好怕同人講上網識人，怕比人覺得唔掂先要咁，自從有左交友app就係惡夢嘅開始，依家反而上網識人係要好樣先有得玩

樓豬係咪A0
利申唔係

No lor 拍過幾次

應該話未識到個比你好樣的就同你傾住先 出來之後覺得唔夠好就下個 反正冇成本 好ｄ的就俾埋飯錢 唔係的就免費食番餐 根本冇得輸

唔扑野玩乜撚交友app

都係，好難想像日日有100女比你揀係乜滋味，日日可以係咁多個中揀個最好，仲要咁好條件都對自己言聽計從，中意幾時叫邊個扑都得，好似皇帝後宮咁，女玩交友app日日都係樂趣，當然佢地仲會唔知足，話咁多狗公搵自己好煩架，又擔心比人呃蝦條，佔了便宜又賣乖，男就係同一百個爭一個麻麻地女，日日都玩到厭世咁

Tinder碌到個泰國女仔向我地嗌救命

冇錯
同埋我最中意當年個RANDOM功能
真係好有緣份FEEL
加上當時大家都睇唔倒大家個樣
(係傾熟左了解左先SEND相,果時又冇P圖呢)
感覺好好多

我以前都好抗拒玩APP識人
係而家真係現實識唔倒先試下心態
加上識兩個FD都係APP度成功識倒老婆
我先試試

睇黎今年又係一條友

睇黎呢位小姐無咩緣 咁多個都搵唔到岩
我都係玩左幾年交友apps都識唔到

好多呢啲仆街

所以acc都剷埋 反正一個人都可以過得好好 緣份到自然會出現

好多女仔 唔係長用
match到一兩個就會del app專心傾

有時會抱住呢個心態撞下

係網上識到個女仔同佢keep住到依家都日日傾
傾左3個月有咩心事都同大家講
覺得成件事好幸福可以揾到個咁啱傾既人

好奇想知有咩交友App 係正正常常???

無見過面？

Hi 約嗎

我以為樓豬係男
所以睇到 「我冇約炮意思對方即刻唔覆我 」仲覺得好奇怪 唔通樓豬傾親都係淫女
點知原來你係女 個句野意思即通晒

認到絲打個名
上次個男仔點

有吖。約咗佢下個月再睇戲

好快就會傾到無野好傾
跟住變成有事先傾兩句

好幸福呀你

不了

就係講緊上次嗰個男仔

你知乜料啦

懷疑都唔夠pure
真係不暗世事，玩咩交友app

我都係，打機都係咁架，做下fd識下朋友仔都唔得，個個慣住呃西屌速食咁，呢個世界好人係搵唔到伴/真心fd

人揀你 你揀人
人地有得揀 當然揀個望落更加pure d 嗰個

算係調返轉約我幾次 幾次都唔得閒
想約返佢果陣已經比人block埋

Hug hug bro

佢想約你嗰陣 你成日都話唔得咁咪俾人你覺得你玩緊佢咁囉 不過我又覺得唔使去到block

Pure到懷疑人立心不良都唔得
咁可以用另一個詞語形容
係蠢呀
可能真係有好仔專揀傻西嘅
咁就吹佢唔漲

我sister

有內涵 我可以傾哲學社會心理打機電影藝術又有咩用

認真又有乜用 人地嫌你悶炸

咪又係唔夠d playboy 咁識捉女仔心理

吓我反而想傾啲深入嘅嘢

同我傾囉，肯定唔會忽冷忽熱，因為我都唔知同你講咩好

絲打同我一樣☹️

由交友app去到做到情侶真係要克服好多難關
之前見過做到情侶真係好神奇
玩交友app真係好傷神,直到你想放棄

所以我放棄了

依據真係好撚啱聽 唔玩啦唔玩啦！

我唔玩啦

同意, 可能係自己唔夠靚仔 玩唔起

你的樣子如何
你的未來如何

冇計 一講到要拍拖 冇樣點拍

咁就睇下要揾d咩 我寧願對方外表平凡但係一個會欣賞自己 我亦會欣賞對方的人 當然外表都可以欣賞ge

難揾 但加油

咁早走早著

真心想發展
屌
而家都無咩心機玩落去

i know that feel
休息陣再玩 話唔定下一個就揾到

我試過 都係充實下現實生活算

百幾條仔等緊條女覆 幾時輪到你？

特登搵d岩岩蠶蠶既普通女

諗住可以異軍突起

屌你係到玩耍大牌

你話依個世界幾咁Cls

佢有上進心 你有冇咁上下學識先？要佢個樣見得人 你索顏掂唔掂先？

成日講D咁既野 ， 你地班女人自己本身夠唔夠料吸引到咁既異性先？

屌我就係學歷同個樣都唔會太差所以先想吸引返同一類人！我知自己咩新鮮蘿蔔皮 會想同我唔會爭得太遠level嘅人！講你都唔明！！！

會唔會因為你無約炮意思
人地唔覆

可能啦

所以你依家想溝果條仔 覺得你未夠班囉 ， 好意思話人忽冷忽熱，咁笨既你

想知有冇人係搵到啱傾就冇同其他人再傾
定都係繼續搵多幾個啱傾
真心覺得一次過同幾個傾好攰

朋友夠多啦
搞完再同你傾下就無乜問題

同多啲人傾分散會好啲

Same here

講多幾句就撻得著絲打 我係仔都走唔切啦 貪你脾氣夠港女咩
上得連登就問就預咗有人質疑你樣同背景未夠班 亦都有人外有人啦 （上轉hmd都發現大把女話自己高質 得個c仔波就話自己大波啦 根本自評就太多偏差 你亦都唔洗講身邊啲fd話你xxx 因為 你一定會兜）
想圍爐就返去同fd圍 點解自己咁好人哋都唔理自己 繼續孤芳自賞啦

就算你有學歷又靚咁又如何呢，人地一樣最後都ignore 你，諗住自己都唔係好差，都係自己傷心呀。認命算了。

其實絲打只係想揾個大家差唔多的人 我覺得本質冇錯架喎
至於講到level問題 只係每個人把尺唔同
但絲打關心的係忽冷忽熱的問題 姐係唔啱ok架 但係唔好玩鬼我

咁我都明
忽冷忽熱簡單講咪就係撚狗囉 個個都街市買餸咁啦 佢手上有更好咪唔理你囉 見過覺得食得落 但同絲打一樣心態 i deserve better

我 認命了

次次同自己講勿認真但最後都會因為覺得同個個人好好傾 好似幾夾咁然後又上心左

灰啲講句，渣男渣女，三尖八角，肥佬肥婆，都周街有人要，點解自己認真咗都冇用，命運如此，this is what it is.

樓主玩咩app?:

同女仔討論馬田史高西斯黑澤明，又鬼佬又日系，實溝死女

深得濟人地會走-.-

hmd係咁架架喇
要識普通frd 係正常社交圈子識好啲啵
e.g打下牌 去下船p等

咁都係講返韓劇啦

羅定偉本人

我係仔都有呢啲feel
不過調轉
我比曬暗示可以約你去邊
頭兩個禮拜傾得好地地
但冇啦啦變淡左又失蹤講野又唔接落去
又冇約返我之前提議過既
咁就不了了之啦
唔係唔想搵你地
係根本冇身分冇心情冇理由去搵
啲女真係難搞
又要人正經又要傾多陣有啲安全感先
傾傾下就唔見左
又唔提約出黎

都唔知有咩App係正常
都係現實識人實際D

有時候一個人充實自己仲開心

唔明暗示約既意思倒不如直接約人

有部分女仔一識就約會直接唔理人咖嘛
話班麻甩佬唔通真係約出黎食餐飯飲杯酒咩

可能我遇到果啲都係純粹r水吹咖啦

D女高高在上扮清高釣金龜

咁依個係時機問題，又好似唔關暗示定明示事

點暗示約先
chok下對方料 話不如到時一齊去
對方又ok嘅話 就可以直接約啦

唔係吓話,
我覺得如果大家傾到幾日,
我就會直接約出黎食餐飯
唔通真係禁手機禁足幾個月咩

如果人哋直接無視，轉移開其他話題，你會唔會再追問？

俾到盡問3次（當然隔吓先再問），都係冇反應就算數啦

真接問佢有冇興趣出黎食個飯啦
你玩交友app為咩?
可能大家到時出到黎
係你覺得人地唔啱你
唔好晒時間下個

一樣

覺得自己好幸運可以係app識到女朋友 我會好好珍惜

我已經好努力 就黎到極限
一個拖幾個不斷識新人都無緣

金鐘M記

姐係伏個位 係傾計果度？

好心你啦 講直白啲啦 唔好扭扭令令

一日未見，一日都唔會放咁多感情

曾經都有個傾左2個月左右嘅都係話走就走 網絡世界嘅野一日未發展到現實一日都係唔好咁認真

一齊lonely 啦

咁你覺得自己外表如何
值唔值得人地晒時間去攻略你個西
（我只係講出交友app個班友既諗法 我唔係咁諗）

男女都一樣

唉

呢個真
我本身對普通朋友都咁認真
更何況想有女朋友
對人本身咁認真......最好現實識人最好

當年玩連登仔整既HOW YOUR DATES 上左岸

我都apps識左工程狗呀 但呃蝦條既 係唔好彩？

想係交友app搵真愛
不如去買返張六合彩

你個名配到你個CM

真
過左成日先覆你
有冇咁忙啊

你唔可以搵佢？？

應該係我唔好彩改我個名

其實對方冇搵佢，佢都唔好意思再搵返人啦

咩叫「人地」

佢藍剔左我喎 咁我再搵黎又有咩意思呢

女人都係咁

你傾佐兩個月都無出街？

因為人地搵到個比你更好

影衰曬
我替咁多位乖又冇女嘅工程狗向你道歉

一睇就知佢搵到個更好
連朋友都唔想同你做
Block晒你依下真係幾仆街

肯回應拒絕你，都好過無視你直接消失，唔care 你會唔會等佢覆。沒期望，沒失望。

主動d, 有時候真係忙，或者心入面回覆咗

呢個唔一定，會係一個loop, 之後第二個會對個男仔忽冷忽熱，或者掉轉，結果每次都係忽冷忽熱，然後next, 多數no happy end，所以個男仔都一樣單身🐶姐，無人要。same same.

係咪唔正常?
不過大家一開始會傾計唔係因為想發展或者搵另一半之類 所以我覺得出唔出街都冇問題 諗住大家都係志在有人個可以無聊吹下水

唔發展都可以食個飯
只text 好快無野講

你講得岩呀 不過依加講咩都冇用啦

同時幾個 唔係問題既
因為你focus 一個人,果個一走左就冇晒
app啲人又易走

原來咁多人慘過我

玩app真係好攰

但唔玩又唔知點識人 圈子太細

咁慘

係咪想交換tg

嚟啦

你想比人插呀？騎劫人個post

無緣份就無緣份
不用上心

樓主深潛左

咁不如你擺我搵你

樓主偽毒
係app瘋狂溝仔重新出發

正解

笑左

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

想識人就放啦 男仔大方d啦

喺人地post留唔係咁好嘅
加上都俾左啦
入面有

岩呀毒唔係一個藉口 係你自己選擇

大海撈針

個頁數整埋俾你

I feel like You missed a chance

反而想識你

大家都好慘 同一個遭遇

我約你

好彩你俾我

唔係我差d信

總之一句講晒
玩得app從來都唔可以認真 否則最後傷心嗰個一定會係你！ I learned it from the harsh way

你搵我呀

屌我放低曬交友Apps放低呢個po 去咗增值自己學新野 相信有一日能夠喺現實世界識到我要搵嘅人

偏激佐
App 同現實一樣你揀人人揀你
只係現實無app行得咁快
你有更多機會瞭解對方同關係

期待同現實無咁大落差
好似同女神傾幾句唔會以為人地鍾意你咁
所以無個種失落感

宜家啲仔仔好難捉摸呀

傾左兩個月先見得兩次面就算鳩數

越快越好
正常一星期內
而家d人係咪唔識面對面識人

條仆街一定係扮工程狗

抵你死起到拖

啱呀，認真先真係會好痛

一星期太快了好多女仔唔肯..
兩星期合理

有啲人根本就傾唔埋 冇果個共同點
又有啲人係sit時間 又有啲係揾chat fd
太難玩

其實傾偈對方無搵返轉頭都可以放棄一半

我用咁耐既感想

洗唔洗又交換tg

暫時冇心情溝女

你意思係 end topic果下？ 佢開新話題 or 揾番你轉頭？

我就比人呃左
都未試過咁快比人攻憾

真係想識你 tg?

今次唔好咁快沉船

yes

occupied

屌你啦，邊有男人忙到唔覆

搵個個啦

未ready果d一兩個月都話快架啦
仲未計人地都同其他男仔傾計

明顯傾唔埋基本上可以即skip
用app要有效率咁識人
攝時間就唔鼓勵

搵個個啦唔想覆咪話唔得閒

好難先有一個係密密傾

其實最緊要係真人相處點姐
幾好傾，傾足成個月但又唔見面咩都假

睇黎絲打飽歷滄桑
講d野都好中

係個apps到傾咩都假

出黎見過面先知岩唔岩啦大家都岩好快就會再約出黎，唔岩就好搵下一個，唔好互拖

一拖就唔知點解好易打柴
得都變唔得

你又岩喎 通常又肥又醜 奶左幾次野

好中point

大家都大把選擇你估剩係搵一個咩

係 但計都傾唔到 出來都唔掂

我都知 好多時未傾到約果個位已經收左皮

有時玩玩下 一直都搵唔岩
現實又一直搵唔到
真係會灰機 諗我第時係咪都係玩speed dating 先識到

點解你會覺得Speed dating 就識到

慘過你地
match完太多野講比人block左

可能都係一個方法

因為人同人既相處係以面對面最真實 最有感覺
Speed dating 起碼係面對面既dating apps
唔洗搞完一大輪 chat 完先知 約出黎唔岩

speed dating同app唔同玩法
自己都冇試過speed dating

灰左

所以話傾熟d先見係一個謊言？

我覺得唔係囉
有人好慢熱
傾熟d先見面 保障自己姐

點解搞到好似搵工咁

dating app係似send cv見工咁

我覺得傾耐啲先見冇咁易Dead Air喎
不過樓上講得啱 咁有耐性嘅仔都似係Player
大把女喺手所以等得

快又player 慢又player
咁全世界都係player la 好冇

咁事實係好多player係交友apps搵食

快係低手Player 慢係高手Player
當哂全部人係Player會冇咁易受傷

有就一定有
但都有唔係player既人

我想係到搵一個女仔啊Goodnight App識嘅
同你傾咗幾日都幾好傾
今朝你返工之前都有搵我㗎
仲話今晚夜少少
但唔知點解 我開返個msg出嚟 就突然冇咗你contact
求相認搵返我啊

祝大家早日出池 最好聖誕前

真呀，唉見到攰

今晚夜少少＝唔會再搵你

Move on la

你係chatroom msg?
goodnight 既一定要留tg, wts果d好d
D人話失蹤就失蹤

係啊chatroom msg佢冇用tg所以冇加到

但明明今朝仲好地地

佢goodnight 個username叫咩名
幫你留意下

溝女洗撚講樣咩

唔太覺，我一玩第一日match咗幾條女，
傾咗一陣佢地主動比TG黎傾。
我個profile寫走甜純傾計
但個個都第一晚就傾到甜野。

但有兩個唔岩傾，
我開始HEA佢地，
岩傾個個做咗我條女
仲要處黎

咁我地呢班人都no luck la
我玩左幾年都出唔到池

你好好運 Congrats

勁

名就不了 保護返佢 唯有集氣祈求佢睇到

交友app預左啦

睇溝通技巧
女仔都係鍾意講野搞笑啲既人
但又唔好過份自信

我唔靚仔 唔算高
但都溝過幾多女下

出過三次你不如下次就係表白啦
唔通一直咁落去咩

.........我覺得馬田史高西斯冇資格同黑澤明擺埋一齊

冇幾多個有資格，論貢獻既話

拍埋啲膠膠地既戲

鬼唔知阿媽係女人，但個topic講緊交友app呀

唔識
馬田乜乜同徐克差唔多

交友app
hmd 呢D 9up 唔認真app 以外
係俾D硬件(樣、背景)好好嘅人玩
有條件先有少部分人accept 你
否則應都無人應

交友app識人
容易識到人, 所以D人都唔會珍惜依段關係
有得益先會繼續落去
結果稍為上心都會傷到自己

放唔得低就真係唔好用太多
好辛苦

約炮就等於揸手，唔揸手即係無心交友

有咩app好用 tinder啲女唔係咁貼地 個個out going咁

想搵個摺摺地普普通通既識下